魚子醬無敵好食推薦！！！

魚子醬比人一種貴格唔飽既感覺，無錯！的確係！但更多既人係未食過好食既魚子醬先會有咁既評價

本人身為魚子醬既愛好者在此與諸位分享食左返唔到轉頭既魚子醬！

魚子醬係13世紀係俄羅斯只係家常小菜，自從傳入歐洲先變為高級食品

以往係餐廳食覺得好難食，亦因為價錢貴好少再嘗試，直至一次朋友送左盒比我，我返唔到轉頭

上面就係朋友送比我個盒魚子醬，但圖係上網偷既。餐廳垃圾無得同呢盒野比，魚子醬放左入口後，用舌頭逐粒頂爆佢，強烈既奶油香係口內爆發！個刻我真正感受到魚子醬比歐洲人搞到咁貴既原因，係呢個世界上無其他食物可以做到同樣效果！

然後我問朋友盒野洗唔洗二千蚊，咁餐廳食一篤5克都成兩三舊水啦，咁大盒我估二千掛。點知，佢答我800hkd!!!

無乜野分享到，自己說不上大師！但係，我只希望大家睇完呢個post

咪。撚。再。幫。趁。垃。圾！

朋友送比我盒野個網:

屌你老母

八舊水既買過啦，最基本款，黑龍江養殖呀嘛，唔好講到驚為天人咁啦，咪又係一般料

好多錯別字，激動得制！抱歉！

除左邊到產，要睇埋魚卵幾年，咩鱘魚種，咩水質，攝取方法，呢盒野既魚源條條8-10年。巴打係咪又買伏野啊

咁都俾人屌。。。

咪玩啦伍寶，我直接跟批發商拎，你估街貨咩
食得既梗係知乜貨，但唔會係你講到咁神囉，係吹奏既至少去到beluga啦

打手...

魚子醬一人一罐，你當我茂利呀宜家？

我係莫斯科100美金一盒都唔知有冇好食

做打手做到咁低質
Blacklist左你間野

呢個post有潛質做royal桃2.0

十年開一個post 竟然比人話打手。。。

係beluga 啊

同埋知你賣廣告，但都俾面click入去睇下，原來30g 900蚊
你依隻貨我800蚊係拎100g

8-10 年魚claim beluga?
你肯定?

第一，我真係無賣廣告，有左今次經驗我唔會再介紹到咁出面。第二，喂我想同你買喎！800蚊100G? 真心求介紹

混種既beluga，

其實香港有邊幾間大行返魚子醬心照啦，洗乜跟我買，自己作個牌頭打上去要報價已經知。

據說呢根就唔係咩大行，平時咩caviar king個啲就算把啦。

淨係做魚子醬叫乜大行
返高級食材供俾酒店嗰啲批發商呀

我開post就係屌啲大行，餐廳啲狗屎都賣咁貴。

之前睇新聞話原來強國有世界數一數二規模既魚子醬產場，供應世界各地，仲有淘寶店

講緊你依間濕鳩嘢賣得貴喎，聽唔明?
黑龍江嘢都賣到30g $900，咪玩啦

同埋大行有乜好屌?明碼實價，咩貨就咩價，行家買手全部都熟行情無得呃。

你有無搞錯呀，陣間比啲鬼佬睇到，以為我唔夠錢食。

一人一罐 ！